仲有無人記得呢啲command

LUMBERJACK
ROBIN HOOD
ROCK ON
CHEESE STEAK JIMMY'S

仲記得之前同個fd玩佢無啦啦講左句 ROBIN WOOD
之後先知有呢啲野玩

連我阿嬤都比你強

29

88888888888888

howdoyou...

請把多的資源給我
嘿肉腳你們好啊

how do you turn this on

嗨 肉腳 你們好啊
howdoyouturnthison

11

i r winner

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

1111111111111
好治癒既奸笑聲

31